(係咪新類型騙局?) 大家近排有冇收過一啲一打嚟就話打錯電話嘅電話

佢可以喺你未講為之前就話唔好意思打錯，係咪有啲咩陰謀

呢個月試過至少三次

佢可以喺你未講(喂)之前就話唔好意思打錯，係咪有啲咩陰謀

呢個月試過至少三次

狗黎

建制種票黨，試下個號碼通唔通，無人接就用嚟做選民登記